點解毒撚可以咁得人驚

仙氣

😂

唔約點見

我都未見過佢

遮曬名驚乜

可能見完你之後就唔再想搵你呢

我icon有樣㗎喎

絲打一定好靚女

你都係想我咁講姐

人地同你傾下計姐

咁唔係點
我地男人唔做打把 唔通你主動會約我？

我冇cap曬姐 佢狂問我出唔出街囉好冇
人又未見過
都唔知啲毒撚係咪見係女就狗衝

你就cap啲唔重要嘢嘅 狂約出街就唔cap

唔主動搵你就心之肚明啦

可唔可以約你打機😂
當我無問😂

咁我真係睇中你呀嘛 唔通唔試下咩
唔試果班暗戀狗就真係毒撚啦

太鼓😂

打maimai?

屌佢老母影衰太鼓撚

利申八段 osu太鼓港5

咩whatsapp group會俾毒撚聊

根本香港男人係狗黎

絲打同唔同小妹一齊打太鼓

好撚毒

咩係osuorz

屌你太鼓
仲以為傾D咩高深野 我都睇唔明

佢block咗我

屌你老母，教你玩都要放我上嚟，食屎啦

原來就係你條死毒撚

咁你驚唔驚

表達能力唔理想啫，佢地都唔想，人地好慘唔好笑人

樓主好撚gay
用埋d咁既背景圖

唔出黎咪算囉
洗唔洗擺我上黎啊
死臭西

樓主肯定好靚女 咁多人主動溝你
你就好啦<3

香港真係同女傾下計都俾人批鬥

點解要同你私chat你都問得出
一定係部機壞左先message你啦

毒撚隔住部mon都聞到陣臭味

係咪cls，人地都say左sorry都要比人擺上網
係咪睇得自己有點兒高啊

人地鼓起勇氣主動約你(唔理技巧點先)，又唔係騷擾你，咁都要貼上來

wtf條仔講d野咁L on9既 不過樓豬都唔使貼出黎玩咁大既 簡單直接拒絕佢完咪得囉

屌你老母標題內容就講到人地痴漢狂約你咁，相就cap d到正正常常既對話

今時今日,男人想溝女已經係狗公嫁啦

我係果條毒撚既話
淨係睇頭果幾句都feel到冇心傾啦

前世未比人溝過？

呢d搭訕毒撚條條女都聊㗎啦，唔想傾咪block

無人想知呀, 屌你老母!!

喺個group周圍聊唔識嘅女岀街要咩勇氣喺女都聊㗎啦

睇完呢個post 發現呢個時勢溝女真係好難
女權大到咩咁
我主動追女仔 就比人當變態 毒撚 (我唔會講狗公 因為狗公真係cheap 一次溝幾條女 又搞有男朋友既女仔 社會敗類)
我被動比女仔追 就比人話我吊高黎賣
小姐你咁樣我好難做架喎 進退兩難

一句到尾 咪又係因為唔係靚仔 哂氣啦